啱啱做左下掌上壓...

用左我全身既氣力
好鬼攰
發覺地球好似比我推郁左dd
好彩做得一下，如果地球被我推出左軌道咪死？

55

...

好彩樓主夠冷靜

會唔會擔心做完會變得太大隻?

唔做埋右？

做埋前前後後左左右右
你地就88了

唔好笑

就係比你推左個一下，依家地球出軌啦
樓主快啲去地球另一邊推返正佢啦

樓主放心，有我喺對面頂翻住

俾你推一推全球暖化又加劇啦

樓主又勁又硬，有冇興趣做人力打椿機

咁你扑野點算？

做得太多會太大隻
做一下好了

樓主咁諗又唔可以話佢on9，事實上地球真係會郁咗小小，但你諗係喺西半球又有個人同你一齊push up就可以推返正個地球

我問你你有咩問題

樓主千萬唔好增肥啊

唔驚你12個鐘在同一地點做多次就會令地球返正軌，到時樓主大隻過今日可能做少啲

唔怪得啱啱feel到地下震左下..
原來樓主做左一下掌上壓

做半下已經夠 你做一下係咪想地球末日

唔會
因為地球係圓既
你推出去既最後會自己食番

就係因為你搞到地球同太陽近咗 今晩熱咗好多

生日快樂